泛民，點解隻何妖會入到立法會？

多撚謝你哋呀！